\bookmark[page=1,level=-2]{INICIO}
\pagenumbering{Roman}

\newcommand{\umsslogo}{%
      \adjustbox{valign=t}{\includegraphics[scale=0.4]{./resources/umss}}%
}
\newcommand{\fcytlogo}{%
      \adjustbox{valign=t}{\includegraphics[scale=0.1]{./resources/fcyt}}%
}

\begin{titlepage}
\thispagestyle{empty}

\begin{tabular}[t]{c p{10cm} c}
    \umsslogo & 
    \begin{center}
    \large{\textsc{Universidad Mayor de San Sim\'on }} \\
    \large{\textsc{Facultad de Ciencias y Tecnolog\'ia }} \\
    \large{\textsc{Carrera de Licenciatura en Inform\'atica}} 
    \end{center}
    &
    \fcytlogo \\
\end{tabular}
\vfill

\begin{center}
\huge{\textsc{Implementaci\'on del algoritmo MD5 utilizando la GPU y CUDA}}
\end{center}
\vspace{0.5cm}

%\begin{flushright}
\begin{center}
\textsc{
Proyecto de grado, presentado para optar\\
al Diploma Acad\'emico de Licenciatura \\
en Inform\'atica.
}
%\end{flushright}
\end{center}

\let\textacute\'

\vfill
\begin{tabbing}
\hspace{2cm}\=\+
	\textsc{Presentado por:} Cesar Flores Guarachi	\\
    \\
	\textsc{Tutor:} Lic. Carlo Calder\textacute{o}n \textacute{U}zqueda	\\
    %\\
	%\textsc{Cochabamba - Bolivia}\\
    \\
\end{tabbing}

\begin{center}
    \textsc{Cochabamba - Bolivia}\\
    \textsc{Abril, 2016}
\end{center}   

\vfill

%\hrule
%\vspace{0.2cm}
%\noindent\small{Trabajo de Grado \hfill}

\end{titlepage}
